網友要哭了！A片頁面在俄羅斯遭禁 政府解釋：傷害人民心靈

俄羅斯政府去年才查禁全球最大的色情網站Pornhub（ ），近日又以「對人民心靈產生嚴重負面影響」為由，封鎖A片網站Brazzers（ ）。

根據《莫斯科時報》報導，俄羅斯政府高層認為這些網站對兒童有害，除了親自下「禁A令」，還陸續將色情網站查禁，並稱Brazzers「嚴重侵犯公民的權利」，伺服器目前已停止連上該網站，用戶若試圖開啟網頁，將被告知「無法瀏覽這些不合法的內容」。Brazzers位於加拿大的總公司尚未有任何回應。

▲俄羅斯政府將色情網站Brazzers封鎖。（圖／翻攝自Brazzers官網）

應該就打Civil war

俄妹av係點？有冇得參考下？

可能條條女都有腹肌

俄羅斯本身大把av 而且俊男美女拍得唯美好睇過美國班粗枝大葉10倍